＜上車最後機會＞PARK YOHO Milano 原價加推220伙應市

新地旗下元朗PARK YOHO Milano昨日加推220個單位，為減低空置稅對其影響，項目加快去貨，以原價推出，吸引大批準買家認購，折實價由433萬至1,411.9萬元，連首批共328伙本周六賣，佔全盤60%。發展商昨日公布銷售安排，周六（4日）將作首輪銷售。

以低市價推出首批單位的新地元朗PARK YOHO Milano，連日來搶盡一手市場焦點，發展商昨日以原價加推新一批單位，合共220伙，連同首批單位108伙計算，合共已推出328伙。

開放式連平台戶 折實488萬

今次加推的單位包括開放式至4房，另有小量特色戶，價單定價由515.6萬至1,680.8萬元，呎價15,813至24,906元，至於付款辦法與首批維持一樣，最高折扣率為16%，折實價433萬至1,411.9萬元，折實呎價13,283至20,921元。其中呎價最貴的單位為32A座的1樓F室，為開放式連平台的特色單位，實用面積只有233平方呎，並連45平方呎平台，折實價487.5萬元，呎價2.09萬元，樓價及呎價挑戰PARK YOHO各期開放式新高。

據價單顯示，今次加推的33B座6樓D室，面積524平方呎，為2房戶，價單定價856.9萬元，價單呎價16,353元；對比首批的33A座6樓D室，面積522平方呎，同屬2房，定價847.5萬元，呎價16,236元，價錢差距不大，仍維持原價。

新地副董事總經理雷霆指，今批單位價錢與首批的差異，只是景觀及樓層的不同。新地代理總經理陳漢麟稱，本周開售將設A、B兩組，A組為大手買家，最少購入2伙，最多買6伙，A組最多發售164個單位；至於B組屬散客組別，最多買2個單位，周五（3日）截票，周六開賣。

佛心新地 雷霆菩薩心咒腸🙏🏻

有冇清入左飛？🤔

已入10張飛，希望抽得到

近呢5年好似無公司試過第二輪唔加價

扺到爛，必買首選

樓之將爆 必有妖盤

Up what 7
大灣區城市中心

現樓計口價真係唔算太"新地", 加上會所同外型上有D卡士我諗後生情侣去過現場都會鐘意, 只係交通咁既樣仲要車位唔夠分買左住落真係唔知仲係咪咁鐘意.

窮人恩物

現場睇好靚，會所又正，交通尚可接受，管理費4蚊，想買2.5房

好人好者住咁遠

我都有諗過抽，但係住嗰到真係唔知點返工

緊係揸車啦

我住開上水，所以都慣

岩牙岩牙
買幾百萬樓 唔係冇車牙

我本身都係，所以我老豆話咁同住上水有乜分別，起碼有火車

返完通宵揸車成日覺得好危險，以前試過差啲瞓著

我諗住唔到就高爾夫御園

嗰到我麻麻，好似好多大陸人買咗

買完即賺，唔買架車黎賀下自己點得

上水都冇咩新樓

清河對面嗰幾棟囉

住上水只係番工耐但你有配套, 但PY直頭係郊區, 如果唔係住開村屋真係要習慣, 至於車位既野人人都想要但又唔夠, 入晒伙隨時5000蚊都唔得.

個幾棟有錢都唔好買
個陣去教琴，一梯8伙都係大陸人，係走廊放狗周圍屙，啲小朋友係走廊踩單車

起碼都叫有商場
以前住村屋真係乜都冇

今次唔係賣高層 係賣唔同戶型 唔加價都正常

係靚呀但唔駛返工咩屌

有錢洗買個到咩
真係貪佢夠遠

唔加價 對第一輪就入飛買既買家 好唔公平

想買個4房 :(

真係抵，二手都唔止呢個價，仲要短樓花期，新地質素都穩陣

新地樓平身應該貴市價10-15％
依家平過2手10％
來回賺20％

有幾個FD 入左票 堅平

二手即係2A期？人地先入左伙幾個月
呢期擺左幾年架啦，仲想比上期市價貴？
上一期有靚景 今期好多樓景
岩晒唔夠budget 既人買
如果有靚 邊會平比你
新價單加推左開揚啲既景，都貴幾十萬唔

咁平抽番5間玩下先

你睇過樓未架
新地樓好多時都係頭幾輪唔加去貨, 到回曬本尾幾輪先吊高黎賣

16年年頭減價tim啦

個時買左雙寓 海翩匯既 依家真係fatfat

雙寓屌打乜能野御半山 三百零萬一房

海翩匯嗰陣仲要免入息證明包借八成

開放式呎價貴過特式戶

細LUMP SUM係任發展商劏

A U ready

星期六去icc驗票😑

股災，不了

龍市調整